[勸世文] 好心減肥就唔好節食啦

節食減到體重但減唔到肥！

好心你哋啦， 尤其是係啲肥婆
你哋唔係覺得唔食嘢坐係度就減到肥呀嘛
首先節食個體重的確會下降，
但事實上一啲都唔健康，
進食係幫身體帶嚟營養，
你唔食嘢又唔做運動只會令自己啲肌肉慢慢消耗
要知道肌肉重過肥膏好多，
肌肉冇哂體重當然會跌啦，
但係同時亦都減唔到脂肪。
減肥係減體脂，唔係減肌肉！！

減肥嘅同時都要望落去fit先好睇㗎嘛，
做下運動先保持到身材，
有啲肌肉打底望落去先顯得瘦，
做運動係會重㗎，但放心你重得嚟望落去都唔會肥。

所以唔該所有想減肥嘅人死去做運動

重有，你唔係做運動員根本就唔使食白烚雞肉，普通食清淡少少就得啦，少油少糖已經好健康。
洗撚計卡路里咩